公厠$78 5GB plan 出邊個台好？

求指教邊舊屎無咁臭

唔比人用量低架咩 用電話一定要狂煲劇上網睇片？

人地用幾百蚊買二手機又要同你講 樓主又無話買旗艦機

用緊3hk 78蚊 5gb
係彩虹去九龍灣都仲收到

Thanks

其實係出比老母